{
    "dialog": {
        "Confirm": "확인",
        "Cancel": "취소"
    },
    "index": {
        "Continue chatting": "계속해서 채팅하기",
        "Search by name, keyword, description": "이름, 키워드, 설명으로 검색하기",
        "Search": "검색",
        "Please Login": "로그인해주세요",
        "NEW": "새로운",
        "Delete": "삭제",
        "card": {
            "Share": "공유",
            "favorite": "좋아하는",
            "Rating": "등급",
            "Comment": "댓글",
            "Please Login": "로그인해주세요",
            "Are you sure you want to delete?": "삭제하시겠습니까?",
            "Delete": "삭제",
            "The character needs to be set as UnPublish and there should be no one else chatting with her within 15 days": "캐릭터는 보이지 않도록 설정되어야 하며, 15일 이내에 그녀와 채팅하는 다른 사람은 없어야 합니다",
            "The novel needs to be set as UnPublish and there should be no one else chatting with her within 15 days": "소설을 숨김으로 설정해야 하며 15일 이내에 다른 사람과 채팅할 수 없어야 합니다.",
            "release": "풀어 주다",
            "Cancel": "취소",
            "under review": "검토중",
            "examination passed": "시험 합격",
            "Review failed": "검토 실패"
        },
        "ShareDialog": {
            "Share Character": "공유 캐릭터",
            "This will not share your conversation with others": "이는 다른 사람들과 대화를 공유하지 않습니다.",
            "Share and Get 200 token!": "공유하고 200 토큰 받기!",
            "Copy Link": "링크 복사"
        }
    },
    "head": {
        "Log In": "로그인",
        "Sign Up": "가입하기",
        "Home": "홈",
        "Download": "다운로드",
        "Chats": "채팅",
        "Create": "만들다",
        "Novel": "소설",
        "profile": "프로필",
        "Price": "가격",
        "Faq": "FAQ",
        "Discord": "Discord",
        "Telegram": "Telegram",
        "Get pro+": "Pro+를 얻으세요."
    },
    "login": {
        "welcome": "환영합니다",
        "Join us! Receive 150 Tokens as gift!": "우리와 함께하세요! 선물로 50 토큰을 받으세요!",
        "Log in": "로그인",
        "Sign up": "가입하기",
        "Or": "또는",
        "Email address": "이메일 주소",
        "Password": "비밀번호",
        "Continue": "계속",
        "Do not have an account": "계정이 없으신가요?",
        "Continue with Google": "Google로 계속하기",
        "Forgot your password": "비밀번호를 잊으셨나요?",
        "Reset password": "비밀번호 재설정",
        "New Password": "새 비밀번호",
        "Confirm New Password": "새 비밀번호 확인"
    },
    "register": {
        "Invite Code": "초대 코드",
        "Email is empty!": "이메일이 비어 있습니다!",
        "Join us! Receive 150 Tokens as gift!": "우리와 함께하세요! 선물로 50 토큰을 받으세요!",
        "Create a new account": "새 계정 만들기",
        "Email address": "이메일 주소",
        "Password": "비밀번호",
        "Email is require": "이메일은 필요합니다.",
        "Password is require": "비밀번호가 필요합니다",
        "ConfirmPassword is require": "비밀번호 확인이 필요합니다.",
        "Confirm Password": "비밀번호 확인",
        "Passwords do not match": "비밀번호가 일치하지 않습니다",
        "Code is require": "코드가 필요합니다",
        "Password must be entered twice": "비밀번호를 두 번 입력해야 합니다",
        "E-mail verification code": "이메일 인증 코드",
        "(check inbox or spam)": "(수신함 또는 스팸 확인)",
        "Sign up": "가입하기",
        "send": "보내다",
        "Back": "로그인으로 돌아가기"
    },
    "create": {
        "Gender": "성별",
        "Profile": "프로필",
        "Describe appearance of character to create avatar and chat wallpaper": "아바타와 채팅 배경화면을 만들 캐릭터의 외모를 설명하세요",
        "AI generate for": "AI가 생성하는 것",
        "Next": "다음",
        "Introduction of character": "캐릭터 소개",
        "Add Tag": "태그 추가",
        "Voice Library": "음성 라이브러리",
        "Back": "뒤로",
        "Dialogue Style": "대화 스타일",
        "Create": "만들기",
        "Refine the world view of character": "캐릭터의 세계관을 정립하다",
        "Build up the details as memory ,relationshps,the living era and etc,to enrich personalities.": "기억, 관계, 생활 시대 등을 세부적으로 구축하여 개성을 풍부하게 한다.",
        "Add tags to enhance exposure,up to 6tags": "태그를 추가하여 노출을 높인다(최대 6개의 태그)",
        "70% of Revenue of paid Character you created belong to you.": "당신이 만든 유료 캐릭터의 수익 중 70%는 당신에게 돌아간다.",

        "Select gender of your character": "캐릭터의 성별을 선택하세요",
        "lips,looking at viewer,young,white,trown hair ,brown eyes": "입술, 시청자를 바라보며, 젊은이, 흰색 머리카락, 갈색 눈",
        "Please select a picture first!": "먼저 사진을 선택해주세요!",
        "Image size cannot exceed 1MB!": "이미지 크기는 1MB를 초과할 수 없습니다!",
        "Image dimensions must be 512x512 pixels!": "이미지 크기는 512x512 픽셀이어야 합니다!",
        "Create a Character": "캐릭터 만들기",
        "Character Book": "캐릭터 책",
        "Required": "필요한",
        "Name": "이름",
        "Set Price": "설정 가격",
        "This will be the name your Character uses in chat": "이것은 채팅에서 캐릭터가 사용하는 이름입니다.",
        "Introduction": "소개",
        "Display on the character card": "캐릭터 카드에 표시",
        "Appearance": "외모",
        "Describe the physical appearance of the character you image": "상상하는 캐릭터의 외모를 설명하세요",
        "Save As": "다른 이름으로 저장",
        "Set as Avatar": "아바타로 설정하기",
        "You can upload an image for avatar": "아바타로 이미지를 업로드할 수 있습니다",
        "Image must be 512*512,Size": "이미지는 512*512 크기여야 합니다",
        "=1M": "=1M",
        "Long Description": "긴 설명",
        "In a few sentences, how would describe themselves?": "몇 문장으로 자신을 어떻게 설명하시겠습니까?",
        "Greeting": "인사",
        "What would say to start a conversation?": "대화를 시작하기 위해 무엇을 말하겠습니까?",
        "Visibility": "가시성",
        "Who is allowed to talk to ?": "누구에게 말할 수 있나요?",
        "Anyone can chat": "공개: 누구나 채팅할 수 있습니다",
        "Anyone with the link can chat": "비공개: 링크를 가진 모든 사람이 채팅할 수 있습니다.",
        "Only you can chat": "비공개: 당신만이 채팅할 수 있습니다",
        "Definition Visibility": "정의 가시성",
        "Who is allowed to view the Definition of ?": "누구에게는 '정의'를 볼 수 있는 권한이 있나요?",
        "Anyone that can chat can view": "공개: 채팅이 가능한 모든 사람들이 볼 수 있습니다.",
        "Only you can view Definition": "비공개: 정의를 볼 수 있는 사람은 오직 당신뿐입니다.",
        "Definition": "정의",
        "Context": "문맥:",
        "Cancel": "취소",
        "Save": "저장",
        "Token is not enough": "토큰이 충분하지 않습니다",
        "Token is not enough, please get pro member": "토큰이 충분하지 않습니다. 프로 멤버십을 구매해주세요.",
        "Get pro": "Pro 받기",
        "Creating a character": "캐릭터 생성하기",
        "Creating a character will costs 200 token": "캐릭터를 만드는 데에는 200 토큰이 필요합니다.",
        "No": "아니요",
        "Yes": "네",
        "Sections 1-4 must be completed, please review again": "1-4 섹션을 완료해야 합니다. 다시 확인해주세요.",
        "Context Assitant": "문맥 보조 프로그램:",
        "Beatch Size": "배치 크기:",
        "Generate for character": "캐릭터를 생성하세요",
        "Generate for you": "당신을 위해 생성합니다",
        "Insert To": "삽입하기",
        "Parameters": "매개변수:",
        "temperature": "온도",
        "top_p": "top_p",
        "Categories": "카테고리",
        "Select a few relevant tags or keywords": "몇 가지 관련된 태그 또는 키워드를 선택하세요."
    },
    "price": {
        "Subscribe to the membership to unlock photos. Get Pro+ for unlimited image generation": "사진을 잠금 해제하려면 멤버십에 가입하세요. 무제한 이미지 생성을 위해 Pro+를 받으세요.",
        "Get Pro+ for unlimited image generation": "무제한 이미지 생성을 위해 Pro+를 받으세요.",
        "Plans & Pricing": "계획 및 가격",
        "New register will receive 100 gems as a gift.": "새로 가입하면 보석 100개를 선물로 받으실 수 있습니다.",
        "Get Credits": "크레딧 받기",
        "Each AI generated response costs 15 gems.": "AI가 생성한 각 답변은 15개의 보석이 필요합니다.",
        "Creating AI character costs 200 Gems,50 Gem for each batch dialogue,When saving more than 20 chat records,each additional record requires 100 Gems.": "AI 캐릭터를 만드는 데는 200개의 보석이 들고, 각 배치 대화에 대해 50개의 보석이 필요합니다. 20개가 넘는 채팅 기록을 저장하는 경우 추가 기록마다 100개의 보석이 필요합니다.",
        "Consume Gems first,When the gem balance is insufficient,Creduts will be consumed. Characters can onlly be purchased with Credits.": "먼저 보석을 사용하세요. 보석 잔액이 부족하면 크레딧이 사용됩니다. 캐릭터는 크레딧으로만 구매할 수 있습니다.",
        "Free Generation GIF or Video": "GIF 또는 비디오 무료 생성",
        "Get Tokens": "토큰 받기",
        "Each new user will receive 300 tokens as a ": "각 새로운 사용자는 50 토큰을 받게 됩니다.",
        "gift": "선물",
        "Each word generated by Al costs 1 token": "알이 생성한 각 단어는 1토큰에 비용이 듭니다.",
        "Creating Al character costs 200 tokens": "Al 캐릭터 생성 비용은 200 토큰입니다.",
        "Store more than 20 conversations and need costs 100 tokens to add": "20개 이상의 대화를 저장하고 추가하기 위해서는 100 토큰이 필요합니다.",
        "Free Chat!": "무료 채팅!",
        "PRO": "PRO",
        "month": "달",
        "Free chat with your character, without costing tokens": "토큰을 사용하지 않고 캐릭터와 무료로 채팅하세요.",
        "Faster Response Times": "더 빠른 응답 시간",
        "Receive 1000 tokens per month as a": "월별로 1000 토큰을 받으세요.",
        "PRO+": "PRO+",
        "Free character training and character creation": "무료 캐릭터 훈련 및 캐릭터 생성",
        "Free Generate Avatar": "무료 아바타 생성",
        "Free Character generate image": "무료 캐릭터 생성 이미지",
        "Free write NSFW novels": "NSFW 소설을 자유롭게 쓰세요",
        "Extra": "추가적인",
        "tokens bonus": "토큰 보너스",
        "tokens": "토큰",
        "You are already a member, please unsubscribe first": "이미 회원이십니다. 먼저 구독을 취소해주세요.",
        "Payment successful": "결제 성공",
        "Payment failed": "결제 실패",
        "Patreon Link": "패트리온 계정에 링크하기",
        "Get patreon url error msg": "Patreon URL을 찾을 수 없습니다!",
        "Link patreon error msg": "링크 Patreon 실패!",
        "Check patreon error msg": "Patreon 확인 실패!",
        "Check patreon success": "Patreon 성공을 확인하세요!"
    },
    "userinfo": {
        "Earned Gem": "획득한 보석",
        "Number of referral": "추천 수",
        "Get more privilege": "더 많은 특권을 받으세요.",
        "Total Withdrawn": "총 출금액",
        "Character Revenue": "캐릭터 수익",
        "Cash Balance": "현금 잔액",
        "How to make money?": "돈을 버는 방법은?",
        "For Creator": "크리에이터를 위한 정보",
        "70% of Revenue of Paid Character you created belong to you.": "귀하가 만든 유료 캐릭터의 수익 중 70%는 귀하에게 귀속됩니다.",
        "For Influencer": "인플루언서를 위한 정보",
        "You’ll receive commission on any purchases on character or subscription conduced by users you refer.": "귀하가 추천한 사용자가 캐릭터나 구독을 구매할 때마다 수수료를 받을 수 있습니다.",
        "What is my commison rate?": "제 커미션 비율은 얼마인가요?",
        "Commission rate is only related to the number of invitee": "커미션 비율은 초대자 수에 따라서만 결정됩니다.",
        "Number of invitee": "초대자 수",
        "Commission": "커미션",
        "How do I get paid": "지불받는 방법은?",
        "You can withdraw your balance at any time ($5 minimum)": "언제든지 잔액을 인출할 수 있습니다(최소 $5).",
        "Invite friends and get rewards when they join": "친구를 초대하고 그들이 가입하면 보상을 받으세요.",
        "Share to earn": "공유하고 돈을 벌어보세요.",
        "Link": "링크",
        "Copy": "복사",
        "Invite code": "초대 코드",
        "How to works": "작동 방식",
        "Each new invitee will get 50 free tokens,For inviter will get bouns free tokens when they reach certain number of invitees.": "새로 초대된 사람은 각각 50개의 무료 토큰을 받습니다. 초대자는 일정 수의 초대자에게 도달하면 보너스로 무료 토큰을 받습니다.",
        "Invite new user": "새로운 사용자 초대하기",
        "Reward Gems": "보상 보석",
        "What counts as a referral?": "추천 대상은 무엇인가요?",
        "You’ll be credited the referral if a user signs up by inputting your invite code or clicking your share link.": "사용자가 귀하의 초대 코드를 입력하거나 귀하의 공유 링크를 클릭하여 가입하면 추천 대상으로 인정됩니다.",

        "Remove Account": "계정 삭제",
        "Credit Balance": "크레딧 잔액",
        "Gem Balance": "보석 잔액",
        "You’ re Pro+": "Pro+입니다",
        "You’ re Pro": "Pro입니다",
        "Get Pro+": "Pro+ 받기",
        "Renewal": "갱신",
        "Recharge": "충전",
        "Refer&Earn": "추천하고 획득",
        "Share": "공유",
        "Email": "이메일",
        "Reset password": "비밀번호 재설정",

        "Email account": "이메일 계정",
        "Invite Code": "초대 코드",
        "Token": "Token",
        "Tokens you earn": "당신이 번 토큰",
        "Locked Token": "잠긴 토큰",
        "My Creating Character": "나의 창조 캐릭터",
        "My Favorite Character": "내가 가장 좋아하는 캐릭터",
        "My Purchased Character": "내가 구입한 캐릭터",
        "My Creating Novel": "나의 창작 소설",
        "My Favorite Novel": "내가 가장 좋아하는 소설",
        "Pro expiration": "Pro 만료",
        "Logout": "로그아웃",
        "createImageDialog": {
            "Create image for your avatar": "아바타를 위한 이미지 생성하기",
            "Avatar Appearance": "아바타 외모",
            "Describe the physical apperance of the character you image": "상상하는 캐릭터의 외모를 설명하세요.",
            "You can upload an image for avatar": "아바타로 이미지를 업로드할 수 있습니다.",
            "Preview Appearance": "미리보기 외관",
            "lips,looking at viewer,young,white,trown hair ,brown eyes": "입술, 시청자를 바라보며, 젊은이, 흰색 머리카락, 갈색 눈",
            "Save As": "다른 이름으로 저장",
            "Set as Avatar": "아바타로 설정하기"
        },
        "Cancel": "취소",
        "Remove": "계정 삭제"
    },
    "chat": {
        "Please Login": "로그인해주세요",
        "Please register or log in to experience all features of our product.": "당사 제품의 모든 기능을 경험하려면 등록하거나 로그",
        "Token is not enough": "토큰이 충분하지 않습니다",
        "Token is not enough, please get pro member": "토큰이 충분하지 않습니다. 프로 멤버십을 구매해주세요.",
        "Not Pro+, please get pro member": "Pro+가 아닙니다. 전문 회원을 얻으십시오.",
        "Please activate Pro+": "Pro+를 활성화하십시오.",
        "Enable Character Voice": "캐릭터 음성 활성화",
        "Save and Start New Chat": "저장하고 새로운 대화 시작하기",
        "View Saved Chats": "저장된 채팅 보기",
        "Remove Messages": "메시지 삭제",
        "Remember": "Remember",
        "Everything Characters say is made up!": "모든 캐릭터가 말하는 것은 꾸며낸 것입니다.!",
        "Select the start message to remove": "제거할 시작 메시지를 선택하세요",
        "All following messages will be removed": "이후의 모든 메시지는 삭제됩니다.",
        "Cancel": "취소",
        "Remove": "제거하다",
        "Type a message": "메시지를 입력하세요",
        "create by": "만든 사람",
        "Rating": "등급"
    },
    "histories": {
        "Your Past Conversations with": "당신의 이전 대화 기록"
    },
    "novel": {
        "Photos of your world Describe the physical appearance of Photos of your world Generate": "당신이 사는 세상의 사진 당신이 살고 있는 세상의 사진의 실제 모습을 묘사하세요.",
        "Where do you guys start your story from?": "여러분의 이야기는 어디에서 시작되나요?",
        "Scene:First scene to start with": "장면: 시작할 첫 번째 장면",
        "Opening": "Opening",
        "Write something to start your story.": "이야기를 시작하기 위해 무언가를 써보세요.",
        "Novel beginning": "소설의 시작",
        "Scene:": "장면",
        "Character": "범주",
        "Name": "이름",
        "The name of the novel you most want to write": "가장 쓰고 싶은 소설의 이름",
        "World outlook": "세계관",
        "Describe what your ideal time looked like.": "당신의 이상적인 시간이 어땠는지 설명해보세요.",
        "Save As": "다른 이름으로 저장",
        "Set as Avatar": "아바타로 설정하기",
        "You can upload an image for avatar": "아바타로 이미지를 업로드할 수 있습니다",
        "Image must be 512*512,Size": "이미지는 512*512 크기여야 합니다",
        "=1M": "=1M",
        "Long Description": "긴 설명",
        "In a few sentences, how would describe themselves?": "몇 문장으로 자신을 어떻게 설명하시겠습니까?",
        "Greeting": "인사",
        "What would say to start a conversation?": "대화를 시작하기 위해 무엇을 말하겠습니까?",
        "Visibility": "가시성",
        "Who is allowed to talk to ?": "누구에게 말할 수 있나요?",
        "Anyone can chat": "공개: 누구나 채팅할 수 있습니다",
        "Anyone with the link can chat": "비공개: 링크를 가진 모든 사람이 채팅할 수 있습니다.",
        "Only you can chat": "비공개: 당신만이 채팅할 수 있습니다",
        "Definition Visibility": "정의 가시성",
        "Who is allowed to view the Definition of ?": "누구에게는 '정의'를 볼 수 있는 권한이 있나요?",
        "Anyone that can chat can view": "공개: 채팅이 가능한 모든 사람들이 볼 수 있습니다.",
        "Only you can view Definition": "비공개: 정의를 볼 수 있는 사람은 오직 당신뿐입니다.",
        "Definition": "정의",
        "Context": "문맥:",
        "Cancel": "취소",
        "Save": "저장",
        "Token is not enough": "토큰이 충분하지 않습니다",
        "Token is not enough, please get pro member": "토큰이 충분하지 않습니다. 프로 멤버십을 구매해주세요.",
        "Get pro": "Pro 받기",
        "Creating a character": "캐릭터 생성하기",
        "Creating a character will costs 200 token": "캐릭터를 만드는 데에는 200 토큰이 필요합니다.",
        "No": "아니요",
        "Yes": "네"
    }
}
